# Decorator

## Название

Декоратор

## Альтернативное название

Обертка (wrapper)

## Назначение

Динамически добавляет объекту новые обязанности.
Является гибкой альтернативой порождению подсклассов с целью расширения функциональности.

## Реализация

1. [php](./php/index.php)
1. [typescript](./typescript/index.ts)
